係咪可以一齊打war game

大家咁鐘意打war game
出去玩個陣帶枝汽槍咪好方便囉